[冇圖] 唉！ 我爸爸有小三。。。。。。。

我父親有小三學歷程度 好難穩工

宜家做緊地盤

你地嘅父母呢？

早晨

講到好似你冇小三咁款

穩你老母

Blocked 單機啦臭雞

屌你老母

二奶就二奶啦

小一 -> 小二 -> 二奶 -> 小四